中國強大了，向巴塞輸出球員

用左黎買球證，尾數先用黎買球員😍

我地中國

疤都有金日